[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

今日開始要清算班新界鄉黑
鄉黑最撚緊張既就係佢哋啲丁屋
我哋可以循合法途徑去玩9死佢地
大家亦可以選擇主攻元朗

方法一: 瘋狂反對所有丁屋申請
正常申請一間丁屋 冇人反對既話，5-10年就可以完成申請。但如果俾人反對 就起碼可以拖長多幾年，拖多幾年就燒多佢哋幾年錢。

先介紹一下正常丁屋程序
申請>政府部門circulation>地政出告示>沒有反對就出offer letter > 簽地契>出開工紙>再出完工紙

我哋可以玩嘢既地方就係地政出告示呢part
(告示位置:原居民代表,現場,村內公告板,地政署公布板)
大家只要上各區地政署，就可以睇哂所有告示。如該區地政署唔止一層，記得要逐層睇！因為每一層都有告示板，有時告示多到貼唔哂，就會放起counter 一個folder，供任何人檢閲。大家只要寫低所有告示既檔號及申請人姓名落一張白紙，然後寫明你要反對以上丁屋申請以及其反對理由。再留底全名同聯絡方法即場交俾counter，之後地政會出信/電話約你會面。一定一定要出席會面，只要出席咗，乜都唔洗做，聽個主任重覆你既反對原因，反對已經成立，會面時要講到明不向申請人公開身分！ 之前大把人反對完，班村佬點都揾唔到係邊個反，佢哋想想揾個反對人撤銷反對，玩到佢哋氹氹轉。

建議反對理由:
(1) 質疑其原居民身份
[*呢個指控係最屈，只要有任何人反對佢哋既原居民身份，佢哋都必須交齊祖宗十八代資料，大多村佬都冇keep齊record，所以起碼拖多3-4年]

(2) 質疑申請人套丁
[套丁即係收人錢賣自己丁權，發展商俾錢佢申請丁屋，當屋建成後就會轉名俾發展商。收到套丁反對時，地政要逐個約啲申請人上嚟會面。雖然多數調查唔到啲乜，但因為大多套丁原居民都住外國，要佢專登返香港一轉參與會面，多數啲申請人會淆底唔返香港接受調查，單case 做唔到就發展商同啲村佬就有排冇得起屋，又燒佢哋錢]
(3) 申請人的小型屋宇會引致該村水浸
[只要有呢項投訴，渠務處就一定要申請人洗錢請專業人仕做份排水方案，渠務處起碼幾個月先覆，到時既拖到時間又要村佬洗錢，一舉兩得]

反對書template

致地政專員:

本人反對下列丁屋申請。
申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。

反對人
Xxx上
聯絡方法: 電話或地址

對於其他僭建、已批丁屋及霸官地等玩法，遲下再慢慢update 大家

我無野講

推

push

BD, 地政,消防,機電

推，有野做！

攬炒

琴日有個POST
我睇完覺得非常有親切感
所以我高度推介俾朋友閱讀
尤其係打起上黎
最有效方法一定係呢樣

發夢諗到完全消滅丁權方法

未睇先推

僭建

推佢牛屎佬仆街

推到仆街

勁

好撚賤。不過我鐘意

呢個要推

呢個要留帖

大橋街市9樓

想大家再諗清楚打丁是否合符香港長遠利益? 我會絕對支持大家

對凖要害

勁喎屌你推

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

睇清楚水牌 係咪得一層

補充一下
如果覺得投訴申請有問題
可以搵埋ombudsman

方向正確✅、我地不是香港人嗎？香港人人有丁權計劃

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

pish

光復香港 時代革命

地政係有幾層既
不過9樓會搵到你地想要既野

記得唔好搵住 搵左就搞唔到

即刻有2個負皮
睇嚟有得諗

呢個係大絕喎！屌你！
圍村佬最緊張個丁權 攪佢丁權
慘過殺佢全家！
一至五組團去玩喇！

一定要做，立即做，即刻做

岩啊！玩大佢！

拖多幾年都瓜老襯，要攪

呢個要推爆佢

無錯
我講得唔清楚
Sor9ry

啱曬鍵盤軍師同和理非嘅家庭教育活動

光復香港

質疑其原居民身份係可行

我朋友試過搞，得佢阿爺有名係族譜，但老人家50年代就過左身。佢果個年代張所謂身分證 係手寫，而且個影印本已經翻印再翻印，太濛。而政府亦唔齊果代的電子記錄。佢同政府嘈個數字係1定7已經搞好耐。

幾年都未申請到原居民身分

Push

p

攪多2攪班圍頭佬會唔老黎，會怪何妖攪到天怒人怨，呢個正

鍵盤戰士可以做野

呢個真係要推下，和理非都玩得

洗太平地

好賤呀~

唔止攪元朗班撚屌 攪埋其他村 等元朗班撚屌畀人怨到仆街就得！

而家仲有地比到佢地起丁屋咩，班撚樣除左套丁賺一筆根本一無事處

班仆街斷丁就有份

光復香港，時代革命。

識玩

補充少少，匿名反對係唔受理的，但你有權同地政講唔可以將你既身份透露俾申請人知
同埋地政會邀請你上去office就你既反對理由作出申述，一定要去，唔去就當反對無效

絕

好方法

搞佢老母

推。 好方法!!!

Pish

推
打得咁開心

最大問題有冇部門肯做先

Lm

推！推到以後唔批丁權

我無嘢講

屈機，push

唔會唔批 只係玩佢幾年
至於會唔會有力接力玩落去
玩到死都套唔到丁就無人知了

正中核心

攬炒！

推，高汁

留名

牛屎佬憑乜唔洗捱貴租？

各位，開工做野啦！

光復香港！時代革命！

食飽飯兩點有咩做

強文
推！

做野啲痛過打鳩佢地一身呀

做實事POST

輕輕一推

搞佢丁丁最實際！

做呢啲痛過打鳩佢地一身呀

高汁

各自爬山

記住睇清楚開放時間呀各位

pushpush

丁權根本係世代不公

我係沙田原居民 以我所知丁屋已經申請唔到

有錯請更正

小弟乜都唔識剩係識推post

好似係，所以搞佢用粽地仲好

文同武雙管齊下
記住打係打撚硬

已bookmark

沙田無地就係 元朗大埔大把

行開行埋去問下囉
我翻shift附近有地政
問完同大家分享下

應該幾有效

我冇嘢講

Push, 要還啦牛屎佬

實事

怕唔怕地政署偷爆資料比班黑社會

大家攬炒就最好 屌佢老母班南邊圍狗

一定要去各分區地政署先睇到？
上網冇得直接搵到嫁？
如果係咁嘅話 會唔會搵人去地政署影低再放上黎比大家投訴

推到佢地斷丁

光復香港
時代革命

以為有丁權好威威

唔單止牛屎佬，連牛屎發展商同牛屎地產狗都一網打盡

丁權呀拿？

呢d 要變月經post個個月出個report比大家做一次播

呢個一定要推

邊到有地政office

呢個post如果長期置頂 圍村佬真心頭痕

呢啲就真係要推

對家會唔會知反對人身份

要上熱門

有用post

巴打好波

留名及推 你班仆街乜撚都唔做就買到Grand yoho
忍左你班撚樣好耐

727反恐元朗

用呢招就可以拮到肉喇

727

係人都可以反對？

元朗每年仲批緊幾百個丁屋
沙田冇地先冇得申請

正呀

呢招仲有用啊

可以慢慢玩啦，各位巴絲打做嘢

和理非有野做了

我有野講

本人反對下列丁屋申請。
申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

係

好波

我冇野講

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

希望大家轉發及理解！！！

咁攬炒啦 同班牛屎仔

推到牛屎佬仆街

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係
地政所有告示都冇擺上網
大家可以上去影完擺上網開心share
個其實一隻case有至少一個人反對已好夠做

要推

咁你地出劃清介線，提供曬班鄉黑資料先啦

和理非回合
同佢講法治！

推！

好

元朗好多申請架
見到啲告示你就知咩事

好賤呀

巴打正呀喂

推 好似幾有用

pusj

原來有咁既方法

司法覆核取消丁權？

收到

原居民丁權司法覆核案:

有見地

方向岩

只要有心
人人都係炸兩俠

同埋 如果比人check到你賣左個丁權 但係成個地政程序未完成 即係個丁權法律上未去到第個人手上 仲係你到 而你又已經收左錢 房署又查到既話 住緊果間公屋係會比人收返
利申:有親戚試過

無用 唔係常人搞到 覆核案搞咁耐都係搞得官地
依家大部份既丁屋係私人地/農地 要斷左呢堆先

呢d先係光復元朗

好犀利

大橋九樓接待處有個書架，上面黑色file入面有唔同鄉既丁屋告示。怕有心人拎走左？唔緊要，十樓告示板都有咖

呢個得

大家記住見面確認投訴個陣同地政職員講，投訴人資料需絕對保密

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

+1
有冇巴絲係附近

推!

多謝巴打!!!
等咗呢個post 好耐!!!

推
727元朗見

鍵盤戰士又可以做野

攪粉，抵死

牛屎

推爆佢

727光復元朗

推爆

巴打做地政 ?
好型

想瘋狂反對

如果有巴打上咗去，可唔可以抄定啲檔號分俾大家集中火力跟進？

行開咪上去涼下冷氣囉

總部
辦事處
地址
(點擊地址瀏覽位置圖)
電話 傳真
地政處 香港北角渣華道 333 號
北角政府合署 20 樓 2525 6694 2868 4707
測繪處 香港北角渣華道 333 號
北角政府合署 23 樓 2231 3187 2521 8726
法律諮詢及
田土轉易處 香港北角渣華道 333 號
北角政府合署 20 樓 2231 3740 2845 1017
部門行政處 香港北角渣華道 333 號
北角政府合署 21 樓 2231 3294 2536 0827

分區地政處
地政處
地址
(點擊地址瀏覽位置圖)
查詢／投訴
熱線
傳真
港島東區地政處 香港灣仔軒尼詩道 130 號
修頓中心 19 樓

2835 1684
2834 4324

港島西及南區
地政處 香港灣仔軒尼詩道 130 號
修頓中心 20 樓

2835 1711
2833 1945

九龍東區及
九龍西區地政處 九龍油麻地海庭道 11 號
西九龍政府合署南座 3 - 4 樓

3842 7450
2782 5061

離島地政處 香港中環統一碼頭道 38 號
海港政府大樓 19 樓

2852 4265
2850 5104

北區地政處 新界粉嶺璧峰路 3 號
北區政府合署 6 樓

2675 1809
2675 9224

沙田地政處 新界沙田上禾輋路 1 號
沙田政府合署 11 樓

2158 4700
2602 4093

西貢地政處 新界西貢親民街 34 號
西貢政府合署 3 樓及 4 樓

2791 7019
2792 0706

大埔地政處 新界大埔汀角路
大埔政府合署 1 樓

2654 1263
2650 9896

荃灣葵青地政處 新界荃灣青山公路 174 至 208 號
荃灣多層停車場大廈 10 樓及 11 樓

2402 1164
2415 0703
2412 0505

屯門地政處 新界屯門屯喜路 1 號
屯門政府合署 6 樓及 7 樓

2451 1176
2459 0795

元朗地政處 新界元朗橋樂坊 2 號
元朗政府合署 9 至 11 樓

2443 3573
2473 3134

完美

無丁屋點打丁

受我一拜

得閒就會推

推，一齊去投訴南邊圍僭建

感覺巴打應該好憎班圍頭佬
但我鐘意你既態度！

和平理性非暴力

好正

Go

反對佢地起丁屋已經大大可以減少佢地現錢流同收入

和理非做實事既時候

呢個一定要上熱門

支持
丁權本來就唔撚公平

大家撚狗都記得幾樣野

五大訴求 缺一不可
元朗個仇要報之外
當日中上環狗都開左36槍
大家唔好令勇武覺得做左condom仔！！！！！！

呢段野要save 低

Pish!

高質，智取為上，推

推
光復香港 時代革命

嗱， 呢啲就真係做野啦

支持
我無野講

五大訴求!
光復香港 時代革命!

正

推推推

Push 玩一齊玩

推上宇宙

呢度係咪有啲反對丁屋申請嘅常用理據？

//綜合村民過往提出反對小型屋宇申請的各種理由，可歸納為四類，地政處會以下列適用的方法來處理。

（一） 風水反對
每一鄉村透過村務委員會或村民大會，訂立該村範圍內受風水
影響地點，如祠堂，伯公，大王爺，廟宇，風水樹林等，及建
議離開這些地點可以容許建屋所需的最少距離，交由地政處考
慮。地政處諮詢民政事務處或其他有關部門後，便會審核該村
各個風水影響地點及建屋所需最少距離，然後製備標準圖則，
供該村專用。以後若有以風水理由反對建屋者，將以該標準圖
則為依據，如擬建屋宇位於風水影響範圍之內，則反對有理，
否則反對無效。如有修改，須村務委員會/村民大會重新釐訂準
則，再交地政處審核，然後修改圖則。如某鄉村未能達成共識，
引致無法製備標準圖則，則採用甲部所述三級階層處理方式，
就每一個「風水」反對個案作個別考慮。

（二） 反對「越村」及「移居村民」申請
就「越村申請」及「移居村民申請」提出反對的人士，必須是
擬建屋宇所在鄉村的原居村民。一般而言，其他人士包括外來
移居者及非原居村民，並無資格提出反對。上述反對個案須由
當村原居村民大會議決，地政處一般都會尊重大會決定，但地
政處會議亦保留最後審批決定權。如當村原居村民大會對某個｢
越村申請｣或「移居村民申請」未能達成協議，地政專員會尋求
鄉事委員會或鄉議局的協助，經地政處會議議決後才會繼續處
理該申請。

（三） 懷疑申請人原居民身份個案
如地政總署或地政處接獲投訴，指控申請人並非新界任何認可
鄉村的原居村民，縱然申請人的原居民身份已獲原居民代表或
鄉事委員會主席 / 副主席以法定聲明證明，當區地政處仍須就
該投訴作出詳細調查。申請人有可能被要求提供家族資料，祖
業歷史及祠堂 / 祖墳資料等，以作調查。如發覺投訴並無根
據，地政處會通知投訴人調查結果，並依照上文甲部所述程序
處理該申請。

（四） 涉及環境方面的反對理由
其他如「通道受阻」，「去水渠改道」或「景觀受影響」等反對
理由，地政主任會諮詢其他部門意見，提供解決方法，然後交
由高級地政主任決定接納或否決反對，並以書面通知反對人及
申請人及詳細解釋理由。反對人或申請人有十四天時間進行上
訴，上訴將交第二階層處理，最後由地政處會議議決。如十四
天內無接獲上訴，地政處會繼續處理該申請。//

傳送門：

丁權英治時期已經有，真係早應該推翻。

push!

著數就識攞盡, 有邊個唔憎
你真係圍起自己條村唔好出村享受香港權利同福利咪無人理你攞, 有病搵返自己村d人醫, 書係自己條村讀
又要做香港人又要擺住塊地

推你上熱門
和理非出動

和理非全面進場!!!!

嘩屌你正呀喂

呢樣好有用，令到班契弟冇7年8年都起唔到屋。另外想知僭建同侵佔官地呢個可以點搞，因為就算用1823舉報地政都可以選擇唔做野。大家就算唔係現場都可以上政府個網，可以大概睇到班牛屎佬花園有冇僭建物，有冇起過界用咗人地個lot，有冇霸咗官地黎起屋同圍花園自用，網址係下面。詳細啲要再睇埋其他野，但大家可以用住個網先

好波，但唔好搞到其他村，分代圍村佬

呢招勁喎屌

推推推

閱

好過燒村

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

時代革命

推 做實事

一路食飯一路幫你推

要全部和理非都見到

Up

幫你推

死村佬唔撚幫香港人啦
咁攬炒啦

唔係點燈之後
個男丁名就會上族譜？
唔上族譜無丁權架喎
佢屋企人咁樣玩佢？

You burn with us

Keep going

我冇野講奶共奶得咁興奮仲話自己真香港人食屎啦

不如去到地政影張相上黎開心share la

夾林鄭答丁權民題，佢條八婆攪先。
未攪之前，先玩違例建築。航拍影完叫報紙登。
丁權燒埋屯門上水會招來太多敵人。而家重點係孤立元朗班冚家拎。

Support

有啲村 係大陸仔1898年前落到嚟香港
佢哋祖先本來就唔係香港人
佢地交唔到族譜
一係話起大陸祠堂 一係就話打仗燒咗

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

推到佢哋冇丁權

唔代表我地識晒入面班鄉黑Tg一路有人提供架啦！

留名跟進慢慢玩

俾個機會林鄭一次過搞

香港唔容許不平等及不勞而穫

僭建問題呢？成4成都係！拆9哂佢d屋啦！

違建繼續1823啦
會做野架

推! 一定要佢地得不到想要的!!

我諗除左反對起丁屋外，現有丁屋都可以搞，我相信有唔少丁屋都有僭建。有僭建可去信building department要求跟進。building department收到投訴會叫佢地拆，要佢地洗多舊錢折僭建都可以有排煩。

其實丁權好多人有
但地已經淨返唔多了

劉明跟進

好波！睇佢地唔順眼好耐嫁啦！

推 ⬆️⬆️⬆️

反擊反擊

正呀喂

地政, BD, 規劃 都大把野玩

推 的確係咁樣玩法

嘩！！！
勁
原來有呢招

推！ 斷佢米路！

好帖必須推

正

我冇野推

都幾方便

耐心等候，僭建問題好多人都知，但正確方法未必個個識，繼續會有update

對唔住 手快 我負評左

支持

呢個推
本身丁屋只係臨時恩恤政策
根本唔係牛屎佬所謂基本法中嘅傳統權益
記住原居民唔係特權階級
出賣得香港人注定要付出代價

推爆佢老母

LM

我哋可以玩嘢既地方就係地政出告示呢part
(告示位置:原居民代表,現場,村內公告板,地政署公布板)
大家只要上各區地政署，就可以睇哂所有告示。如該區地政署唔止一層，記得要逐層睇！因為每一層都有告示板，有時告示多到貼唔哂，就會放起counter 一個folder，供任何人檢閲。大家只要寫低所有告示既檔號及申請人姓名落一張白紙，然後寫明你要反對以上丁屋申請以及其反對理由。再留底全名同聯絡方法即場交俾counter，之後地政會出信/電話約你會面。一定一定要出席會面，只要出席咗，乜都唔洗做，聽個主任重覆你既反對原因，反對已經成立，會面時要講到明不向申請人公開身分！ 之前大把人反對完，班村佬點都揾唔到係邊個反，佢哋想想揾個反對人撤銷反對，玩到佢哋氹氹轉。

爽!

牛屎佬 受死啦

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

必推

從源頭入手

我無野講。

一定要推

推! 又有野玩

唔好淨係推 大家真係要做
要搞到班牛屎佬內哄 先得
唔止搞元朗，所有丁權都要反對

咁有冇村長企出黎撐學生先？

push one more

高汁，推

值得做，應該做！

推!
堅work 不過一定要上地政office confirm返個反對理由 但係絕對可行

推 呢啲垃圾牛屎佬早就應該比天收

出力推

推
我冇嘢講

清算班垃圾！

住丁屋??? 訓街啦

高質post

強

所以一定要有人走上走 shift既朋友 唔係返office hour既朋友上一上去 填完等約時間會面

魚蛋論

釋放土地資源

你做唔做？我聽日就去做

佢地就係因為有地！變得有錢，有錢變成有權，有權變成有勢，自我膨漲到以為可以隻手遮天。

我地一齊幫佢地變返謙卑d !

光復香港
獨立革命

qqqq

之前司法覆刻？？ 最後點

起好咗嗰啲都要睇下符唔符合消防要求，人命嚟架嘛

做到野

鄉黑見人就打，有冇分清先

攪丁權都唔會傷到黃絲啦

終極要
取消丁權！
取消丁權！
取消佢老母個臭閪丁權！

推啊

推咗先

做到嘢

推啦要！

我要攬炒

支持
一定要全香港人支持！
廣傳

推到見報

舊村屋咪推丁好值錢？變相幫助佢？

屌 連登仔究竟有咩唔識

和理非

我諗無村長咁夠疆割𥱊

推L到世界盡頭！

搞完一單先一單啦

pish!!
朋友係原居民話呢個好撚work
去馬

永遠置頂

丁屋係由《建築物條例(新界適用)條例》規管，執法機構係地政總署，所以唔關屋宇署事。而丁屋括免左好多《建築物條例》入面嘅規定，基本上係無消防或者機電嘅要求。據我所知最麻煩係渠務排污問題（水浸/化糞池…），亦正正樓主提過嘅其中一個反對理由。

利申：建築界，識少少

推，返工無野做最鐘意填下from

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

開個tg group 每個星期搵人上去影低政府有咩新post 請人做交流

和理非地圖炮

有冇人得閒去影曬d編號地段出黎

up

有個問題 係邊到會搵到咩人申請緊邊個丁權 如果唔知呢樣野既話都幾難搞

我覺得大家要組織下一齊做

此帖必火

乜唔係要本村原居民反對先得咩本村非原居民都無say，街外人反對會work?

風水好緊要

我冇野補充

人人都可以反對 質疑姐 點知佢係咪真係原居民架

推到班鄉黑含家產

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

呢個好玩

同你玩大佢

好叻

支持！

hoball

令所有男丁生唔到男丁，咪自自然然解決咗丁權問題

想搞元朗 要落元朗分區辦事處？

高質 推

呢個應該長期置頂！

你牛屎佬要玩

就唔好怕玩得大

要認真搞

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

其實D牛屎佬咁落力想中港融合
如果大陸收返香港的話牛屎佬塊地仲有無得做私人土地？

絕呀

推 諗下都覺得好玩

推撚爆 屌你老母圍頭佬

yeah

圍村地圖APP

好中point

唔好搞上粉，佢哋好和平

必須推

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

繼續推

做實事

if we burn
you burn with us

呢個要pish

唔推唔得

推
玩鳩班牛屎佬

支持
之前去UK聽個香港移民講過
佢條仔係原居民，一到18歲就返香港攞個丁權再賣執返幾十萬
完全唔明點解一個長居外國的人可以咁樣濫用香港土地資源

ching ho ball

好似睇村，有d村仲有地就可以

有，仲申請到，要用私家地
政府地就冇

光復香港時代革命

正確

好撚屈 呢樣真心大家努力做
搞到佢地無安樂茶飯食就岩

認可鄉村名冊

我要屙屎

我無野請

巴打好野

每個人搞一搞佢都有排煩

呢個要bookmark!

先撩者賤

有無landsD巴打 分享下？

大家唔好推呀

我見佢地有幾間起緊，仲攪唔攪到？

光復香港，時代革命！

要佢地打丁權都無埋

有用 推

唔洗硬碰都玩撚死班生蕃

幫推

推唔可以比人濫用丁權

有無野可以影響出滿意紙

唔好搞丁屋建屋申請呀
我都係原居民
6,7年前申請建屋 比人投訴到宜家都未開得工
黎緊仲有第二三輪投票
聽講最長可以拖成廿年都有
仲要是但一條唔關事既蛋散都投票得
你鍾意幫個地盤格離間屋個屋主投訴又得
地政唔撚會理啦 總之就要跟程序處理咁話wo

血債丁權償

真。鍵盤戰士

仲有最撚麻煩就係用風水做理由
批得特別慢架 千祈唔好呀
話鳩知佢個site咩樣
長方形就話佢好似把刀咁指住對面屋
正方形就話成條柱咁截住地下龍脈
總之幾咁唔合理佢地都要處理架 on9架地政係

推。攞撚盡香港人著數仲咁撚惡？

推到佢老母無屋住

點樣知丁權幾時起野?
睇佢動工先入紙?

跟隊！做良好市民！

圍村人溫馨提示：
唔好challenge地政處放水呀
1) 明明要起擋土牆，執靚份數又唔洗起
2) 揾人驗泥有時又挖得唔夠深，有時有偷龍轉鳳
3) 好多村屋偷步起，起好都未必有開工紙
4) 識人有得優先
5) 圍村裡面塊告示板好多野睇，有人起屋可以反對。我屋企人塊地就比人話要保育唔比起，嗰塊係一塊普選農地，乜春都無。

嗱，如果我話如果，

每一單都有三個投訴，分別投訴1,2,3 點。
知唔知會點呢？

食撚屎啦屌你老母，叫你班柒頭村民出黎開記招，逐個篤灰
攞埋証據出黎，告得入，咪唔搞尻你囉

推俾多啲人睇啦

斷人衣食猶如殺人父母

鄉黑打緊既唔止遊行人 你而加都係搞埋啲無辜村民 同鄉黑有幾分別？ 話反就反 有咁易？好心la 人地村民唔做幫兇已經好難做 每個人都會自保 你自己都知俾人拉都會怯一怯諗清楚啦。係咪一定要企出黎先叫自己人呀 你咁樣逼人同班黑社會有乜分別？ 唔係話你唔可以勇武 只係矛頭要對翻真係有出黎打人既村！

Push !!!!

學到嘢

正喎

有用，推！

PISH!!!!!!!

屌你老母，你班村民柒頭大大聲要教仔呀嘛，
好撚巴閉架，要搞唔好搞黎元朗打走d後生呀嘛？
係你地元朗班柒頭話要打返佢地出去呀嘛
依家就學人扮野？屌臭你老母，香港人比人打到仆街個陣，
你班柒頭有沒走出黎呀？無呀嘛？原因係你地喎
你地點撚樣補償返比人打個d人呀？無呀嘛？
咁你成班高貴ge新界牛屎佬就等撚含啦，個撚個睇撚住d墳呀
黑社會要反呀，你班牛屎佬咁威咁篤晒d字頭出黎比差佬做野囉。
牛屎佬要教訓黑社會要教訓
大家必須要同牛屎佬宣戰，入元朗了解香港所謂原居民歷史呀！

利申。睇住立場直播憤怒ge香港人

大家唔好搞消防啦，消防本身已經好辛苦，淨係其他果幾項都有排煩

請支持元朗牛牛絕育計劃，有丁權，冇丁用，踢爆蛋蛋好痛，大家千祈唔好咁做

push，高質

Building Ordinance 121有提村屋，好簡短，9頁紙

大家都憤怒架啦，而加一條村出黑社會打人你就一概而論左全部原居民喎，唔好你班人前你班人後，而加我又唔係果條打人鄉黑村

推！
樓主英明～

推撚死班仆街

圍村仔表示 好多時都無貼通告出黎

呢度啲人乜撚都識

留毛跟進

和理非出來啦

屌你正呀喂

一個元朗夠玩
d地政主任file排到上天花板

又有新嘢玩

唔係係貼 係一貼就撕左
所以要上去睇先最真

錯字 唔係無貼 撕左無人知姐

齊齊做個好巿民

地政署一定會貼
你放心

搞死佢哋

有時齋睇告示，未必咁快知或有遺留
但各政府部門會喺村屋起之前收到通知，要過去認地界入面有無政府嘅設施喺入面
主要係地政，水務，民政，路政，渠務等都會要派人去認
希望各位有消息都可以放出嚟，或者有無group可以處理資料

識玩 我無野講

大大力推上去

推呀

鄉黑

哇

佢老母臭西一出世就有塊地
都算喇
而家仲要出黎搞9我地？見人就打？
唔搞你班牛屎佬搞邊個？

係咪可以即時有file no.?定係要主動問佢拎staff number 全名

睇人仆街最開心，一齊攬炒啦

一於火燒後欄攬炒，斷班村佬米路

推 比埋link 填form pls

推阿

我住村屋 但係我支持

我推

長知士

有丁先有丁權。搵人切撚晒佢地啲丁先

長期抗爭
推倒丁權
光復香港
時代革命

推晒上去！

玩呢d仲好過硬碰呀

非常認同。何仕只是問題制度產生的一個怪物。制度不變，只會出現下一個何仕。

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

有3個理由反對，咁如果有3個人分別用呢個理由去反對，咁申請人咪好L煩？

香港人727早上十一點元朗集合

PUSH

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

釘起佢先

但都有好多有丁權嘅係支持我地要點區分鄉黑

可唔可以唔好咁過份？

等睇更過份及有系統的指引！

#曲

呢d先係做野

大家行多一步就可以玩死班牛屎佬

非常好

哩粒真係和理非既核彈
真係要推